覺唔覺得基沙文比人吹大左？

完全唔覺得有咩咁勁
除左識打電話之外
仲要歐聯入得五球
上場對蝗狗 0作用

歐國杯係勁就唔會比葡萄牙贏啦
結論：基沙文係媒體球王
不服來辯

係 垃圾黎
去垃圾曼fit哂